有冇人跌咗AirPod Pro (6 Nov)

有冇人喺的士跌咗AirPod Pro?
有啡色皮套。

如有請tg me

講低皮套詳細design